中國貪官驚爆愛滋 當地女教師、女公務員急衝醫院

〔即時新聞／綜合報導〕近來網路上瘋傳1段中國官員染上愛滋病的消息，內容指出，貴州省黔東南苗族侗族自治州三穗縣的副縣長楊昌明，在當局打貪落馬後被查出患有愛滋病，當地女教師與公務員竟紛紛趕緊上醫院檢查。

其實這段訊息為2011年的新聞內容，1名與楊昌明上床的女教師在體檢時驗出愛滋病毒陽性反應，因此向警方檢舉遭到強暴；而後楊又牽扯出其他貪腐弊案，楊在看守所期間自爆有染上愛滋病，並提供給疾管機構多達30名女子的名單，承辦檢察官事後向媒體指出，楊的確染上多重性病，但愛滋病涉及隱私，不便多做回應。

當時，楊昌明案引發許多女性的驚恐，因為當地官員為求功名，會對上級長官「貢妻」以供玩樂，許多女教師與女性公務員紛紛醫院做檢查，但媒體詢問教育主管單位，卻稱未聽聞有任何女教職員染上愛滋病，而自稱受楊昌明強暴、因而檢驗出愛滋病的女教師，警方採集到的DNA樣本，也與楊昌明的基因不符。

楊昌明事後被當局確定貪汙逾40萬人民幣（約台幣183萬元），隨後帶往刑事拘留，地檢署聲明會公開審理，但至今沒有下文；這起轟動一時的新聞事件，在近期內又被網友翻出討論，有網友指出「沒事沒事，生死各有命，早死早輪迴」、「那些女的都是去驗血了吧」。

符合支國國情

黃子華 秋前算帳：

如果我們現在邀請一個外星人來參觀回歸大典，我覺得，他會很直覺就會認為，是香港收回大陸。 “很明顯，我一看大陸就知道他是被一些不負責任的人搞了幾十年，自己人哪裡會這樣，肯定是被外人搞，全宇宙的殖民地都是這樣，真可憐

爆愛滋，又贏

中國官員為求消滅愛滋 不惜以身犯險 感染愛滋 以身試藥 務求五年內成功自主研究出抗愛滋病藥
專家分析指 中國或成最大贏家

有網友指出「沒事沒事，生死各有命，早死早輪迴」

做官不嫖幹麼做官

今次真係冇講錯
支那女人冚把爛都係雞

「楊昌明事後被當局確定貪汙逾40萬人民幣」

呢D女人 可以搵個 港男 嫁來香港

有D 港男成日讚大陸妹 又大波, 又溫柔, 最適合做老婆, 合符佢地口味啦

痴撚線
送個老婆俾上司日日屌

老婆正送畀上司屌先有feel
你有得升職開心，老細屌得開心
老婆做埋老細二奶又開心
齊齊開心

五毛D老婆

個官真係爽到爆，屌過至少三十條女…
死掉也算風流過

貢妻黨

中國垃圾

真的不嫖，嫖要付款的

有飯大家食，有西大家屌，有病大家染

1名與楊昌明上床的女教師在體檢時驗出愛滋病毒陽性反應，因此向警方檢舉遭到強暴

係咪全世界女人都咁仆街

點解個官成日食到老師